港共為防止民警對立先設置支那藍屍，遍遍班死蠢要縱個頭埋去

去酷園mark定位啦收唔到科架啦